可悲的現實係，今晚開始，手足們就會互相猜忌........

所以請大家一致地
暫緩勇武
一來可以避免進一步分化，否則就會俾黑警奸計得逞
二來俾大家回一回氣，大家嘅身心需要回氣，民意亦都需要回氣

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

回一回氣！

八人一組！

不要怕 繼續去！
繼續進化！

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

根本唔需要咁多人
各個小組應該各自搵食

就算我地八人一組

真狗都可以八人！！

明白你既擔心
但希望你相信勇武手足
隔離post有提出一個方案
見到有可疑既手足就禮貌提出搜身
真係有心去證明清白就唔會覺得有咩問題

不過我相信而家開始唔會再有太多結集形式嘅行動。
今天開始一係塞機場，一係暗中行事。

四人VS 狗四人。 你覺得一定ok ?